你地會唔會接女朋友收工

正評 會
負評 唔會

最近因為依類問題
成日同佢搞到有啲唔開心
我住荃灣，佢住油塘
佢番工番銅鑼灣
我係讀書讀緊啲chur科
成日都好攰好無精神既人黎
前排都一星期接佢兩三次收工
其實好攰，好影響自己生活

近排開始變少，
其實一星期都一兩次
有時佢問我聽日見唔見到你
我話好攰好多野做
佢會唔開心，
因為有時會見到我比fd 約都會見
佢話我自相矛盾
直接講唔黎佢仲覺得接受到

感覺佢都係唔明我難處
要慢慢再溝通下

考個車牌, 渣車接會唔會快d

我住大埔區 女朋友住九龍城區 兩個屋企附近都唔近mtr，雖然讀緊大學但我有時係好想見佢 所以搭好耐車都會見佢 因為出自掛住佢 其實有時候睇下你係咪真係咁愛佢 如果你真係太攰唔想送 我建議你不妨直言 又或者一星期減少d接送 又或者去到中間點拍拖如果各自翻屋企

其實睇你 你攰就最好大家溝通下 你唔想佢唔開心 你咪頂硬上囉

我住油塘做野將軍澳 女友住天水圍做野元朗
我都會一樣接佢 有時佢都黎接我
大家返工都好攰 有心又掛住既
仲有啲精神我都會接佢

我都想，買車夢想黎
大學生買咩車bor 但

好想接卻永遠時間配合不到

幾密先
只係想知下
依加我連問依啲野都覺得好敏感

我女朋友就固定放6點既 我就返輪更
今日放早聽日返晏我就會接佢
我諗一星期都3次 依啲問題真係要拎出黎傾
講下自己苦處 希望佢體諒 或者同佢講就算將來返工都會有咁既情況出現

你愛佢就唔會攰啦

我住油塘 佢住第一城 係上水番工 一星期接3次到

真心 想見既無論搭幾耐車都接 唔想見既係樓下都唔會去

想接都冇得接

女朋友係中同
住我隔離兩條街

我男朋友荃灣 我康城 唔俾佢送佢都會送

接乜撚，我自己唔駛番工 ？

朋友又唔喺見死同一個，邊有得咁計

唔夠精神拍拖就放過條女吧喇

辣殺

巴打直接講唔去會唔會好啲？
不過如果拍拖拍得咁辛苦不如咪鬼拍啦

接條撚
我條女收工又早過我
搭車車程又短過我
我收得工黎佢都番到屋企

接唔接其實睇人

兩個人相處最重要都係互相坦白姐 咪大家平心靜氣一齊講下各自嘅難處 一齊搵個解決方法囉

試下叫佢接下你 一星期三次
大家交換下身份

得閒咪去囉，咁大個成日要人接咩！

有乜好接，自己唔識放工架咩
晚上約左食飯早放d果個得閒無野做去公司附近等就話姐

會，每星期點都去一次
因為佢高質 ，要插旗趕厹

好快帽事嫁

一個新界一個港島

放親工都接
即時佢放2340
我第二朝返0750

但接到佢對我淡曬
最近分埋手blk埋我wtsapp
女人唔好怪我咁講
你地真係唔撚食得飽飯的

即使*

你呢d咪傻B

Yes 傻到仆街

自己做左兵而不知 就屌啲女唔食得飽飯

你話咩咪咩囉

你用攰做理由跟住比人發現同朋友出街佢梗係屌鳩你啦

下次帶眼識女

男朋友接收工都係因為順路或者咁啱有活動個時間啱啱好，我唔係要求佢一定要接，但佢接完好似係皇恩浩蕩咁點點點，不如唔好接，你都係順路先黎姐

佢個態度點皇恩浩蕩法

我男人住港島東我住新界東返新界西

如果早過佢收嘅話一定入青衣接佢
就算去唔切青衣都喺太子/荔景等
同佢喺旺角食下野搭小巴送佢返去
知佢返工辛苦同埋會好掛住我
反正返到去都唔係即刻瞓 坐車睇下書聽下歌去接佢
大家有得見面又開心有咩所謂

一程75X就到
我以前翠林同大埔呀

人日

會 唔想佢自己一個返屋企咁危險

擲公字決定 公就我輸

輸左個日就去接

原來咁多巴打都會接女朋友收工 真係好撚心酸
自從我轉左工 公司唔近地鐵站 佢一次都冇接過我
利申:住同區 已清醒